尼d on9設計係邊個高官諗出黎???

首先棵樹已經係露天既地方，姐係落雨既棵樹都可以吸收到足夠既水，仲要成舊野淨係for一棵樹，個設計根本可以話係浪費人力同金錢

我屌你d高官係咪用屎忽諗野???

駁去你屋企就唔嘥了

浪費公帑

條喉主要用途唔係淋水俾棵樹
係用黎俾個簷蓬去水
而佢費事引落地有積水
咪引落棵樹啲泥到囉...

頭已側

Btw貓貓側頭.jpg

多此一舉。

簷薘會積水所以要去水...

所有天橋都有條喉直落地下架啦 係俾雨水走
同埋高官唔會識諗依d野囉好唔好 淨係識叫你做既姐

個簷蓬係用黎擋住啲雨水
等坐係下面啲人唔好兜頭淋
當然 好似你咁講
落狗屎果陣都無用
都會撇到入面
咁係咪唔洗起？
唔起又要俾人投訴無遮無掩
起完又話戇鳩設計
就係多得呢啲投訴之刀
政府啲人先會有個心態係多做多錯 唔做唔錯
係 的確佢係有出糧
咁有出糧係咪等於做任何野都要正確無誤 一步到位
100%完美？
每個人都有犯錯 唔完美
點解要咁嚴人寬己？
岩岩睇完隔黎有個post
就係叫人多啲欣賞其他人
唔好一咪埋怨 指住人地做得唔好既地方黎鬧
學會體諒 體恤別人
當然如果果啲錯係不能接受
好似鄭若驊果啲 七警 朱經緯果啲
就要正確指出
但唔係事無大小都只係識得投訴
既然都搵到個問題
點解唔建議下點去改善
令到個社會 香港更加好？
Sor太左膠大愛烏托邦

巴打好激動
係咪打緊政府工？

btw 佢咁做純粹係導水姐
灌唔灌溉唔係重點
就咁導落地下易有積水
導落水渠係可以
但係呢個環境呢個case
佢覺得導落泥土到容易處理啲掛

咁就要問點解唔係打斜嚟設計

講嘢前真係要諗諗
雖然唔可以講咁叻你又唔講點設計好，因為收得納稅人錢就應該做好佢，但唔好比少少錢做個不可能嘅設計出黎
想落大雨有遮掩又唔想夏天冇風入又睇到出面仲要低營運成本，如果真係有咁嘅設計我好相信提議咗出黎政府同你起一百幾十個都冇問題，你估佢地好想比你投訴咩

低能設計, 隔離棵樹落葉跌落個頂再落雨積水, 條渠就會塞, 要定期搵人去清潔...
整個斜頂咪自動冼水落地下...

老實說 個樣柒左d姐冇大問題
個簷蓬唔去水仲仆街 到時咪又係屌濕鳩正苦

有巴打提到打斜設計會有撇水，但係唔一定係要向上斜，向下斜既設計唔得咩

同埋有巴打都講到，尼舊野最主要功能係去除禪蓬上嘅積水， 但係一有風棵樹嘅落葉唔係重容易令個禪縫積水咩?

公屋呢d on9公程
咪多得班居民同議員日撚日爭取
咪越攪越多

過多一兩年就會有人投訴個頂漏水
之後又要舖過個頂

勁大反應 笑撚死人

尼你老母